我希望大家可以幫幫手

When I say hiphop you say man